哇！呢位小朋友堅係帥到分手！

邊個想聽佢抽煙講故事

仆街咩料

啲followers仲多過我

鳩毛都未有條就講心事

眼都凸撚埋

笑撚左

小丸子都有心事啦

好得意啵

有聲

其實應該係幾靚仔既小朋友黎

屌...佢咁細個就有女...
我就廿幾歲人都未有...
真係冇資格笑佢

物以類聚，你自己follow個啲女咪又係同佢一樣

2000幾個人follow

自己放?

樓主出賣咗兩個朋友

_siu_yiu_yiu_似係女仔

做乜鳩

6個post 有 2000個follower
其實佢個樣似6 歲。。。。。

屌我都唔撚識佢既

歡迎各位巴絲同佢開戰

好好笑

lm

咩叫喪撚生嫁

食懶肉喪生牙青

cls 有樣睇

歡迎cut圖

好撚好笑

宜加啲小朋友真係早熟 我以前小學嗰陣粗口都唔敢講多句

今鋪真係紅咗

我已經幫佢cut左 不過唔知size啱唔啱佢

幾多歲？

竟然無用5p字

連人地十分之一既follow都無

幾多歲 笑死

有古人

係咪巴打黎

咁惡既而家d細路

認真佢講粗口通順同流暢過啲中學生好多
而且無5P字，欣賞

呢位細路已經好低調架啦 小心俾人淋紅油

咁細個 真係佢自己打架

mk新星
依家咁細個都收入會？

中文字呢家野佢上到中學就會退化架啦 到時連字都唔知寫唔寫到

但屌鳩TFBOY同強國人加埋地道粗口值得加分
好過滿口蝗話嘅細路

啲野係佢自己打？

唔多似喎，咁細個識打呢啲野佢都幾早熟。

利申：小學雞個陣講句頂你個肺都會打冷震

match埋佢個樣 聯想佢講呢番說話 好好笑

邊個女人咁唔識貨飛o左佢

屌你 佢擺到明想用踩人地fan屎呢招黎另創新壇 到時佢咪可以同班圍威喂搞個PrimaryBoy囉

Mon實條小學雞

周瑜孔明

喂屌試下串鳩條小學雞呀

支持巴打做古人撚下佢

等咩仲唔出手

古人大軍都冇？

推到起佢底先

好早熟
但佢又唔打5p字好難得
係一隻有文化既小學雞

幾好笑

FF得多喪撚身

同問

仲有冇巴打加入

你係周瑜？

其實佢個樣幾得意

可惜衰on9
係要受d教訓 推

唔知點解佢打d粗口幾通順
有料到

細細個就咁猛料 相反我就連街童都唔夠抽

係囉 好撚勁

老竇老母教得好

無打5p字已輕好過好多人

咩叫撩皮

你呀媽個波罩你呀！！！

你地會唔會嚇親小朋友

咪撚恰佢啦
香港未來黎㗎
好撚過而家d蝗語細路

On9 po個ig都要俾你地屌
你地仲小學雞過佢啦
唔中意未唔好睇
做左咩得罪你地去圍人

可能都唔係小學雞啦 好似ben哥咁中三都係咁既樣 唔好讚壞佢啊

Ben哥中三

小學臭雞咁撚串嘴

好有趣

想當年我小學雞時期粗口都唔講 興趣係睇電視 依家小學雞生活咁撚多姿多彩

而家D00後

中西國際匯集地

屌 Moaning Myrtle都出埋

邊位師兄真人上陣

條友真係on9

Ching ho ball

得意？ 唔撚係掛...

極度懷疑佢係養極都唔識大嗰啲異類

正常都要真人上陣啦

做朋友

笑撚死

ben哥

霖帝

胡師傅

七人合體

劉備

仆街笑撚到

痛心疾首 竟然block咗我

笑到仆街，做乜尻

痴撚線

鏟咗
有冇cap圖

陸續有黎啊屌你老母 霖我啊笨

得呢張

屌你老母兩個ig都俾佢block仲要report我

原來孔明係你
霖仔del咗post 無得玩

佢好似block曬

周瑜here

改左名

改埋名 佢係咪諗極都諗唔明點解突然有堆人衝出嚟狙擊自己 推到成二百幾條

好撚獨裁 屌

本身扮緊范蠡同我班兄弟玩緊

Post都del撚埋

霖帝 CHAN HO LAM

其實佢除左mk啲之外
都冇乜問題

Ben哥果度真係笑到我

咁快無得玩

而家有個hkshakespeare

2400 followers

心諗做咩有咁多followers 同likes
原來係買返黎
唔係鬼佬黑人就係南亞人

仆街del post
笑死我

del咗我comment

小六果時連個撚字都未識讀

屌佢block咗我3個ig

諗都諗到 正常2000幾 3000 followers 一定有番咁上下like 起碼過千

沒有鳩怎敢說心事

咁細個就識買followers

虛榮感 唉

真係嬲 咁柒唔識貨

佢好似都有兩個ig

呢個唔俾錢買followers

全正字冇5p字

好型

呢d小學雞有「格啦低」毛未？唔識打

有siri架嗎

public ig

咁撚細就玩分身

係咪應該慶幸依家仲有細路講廣東話粗口咁流利

改左名？

無野睇啦？

中學牛

打冷震

笑到gap gap聲

係咪譚真一果類不老症小孩

好正比個正皮先

冇嘢睇啦？

想逗下佢

真架

記得當年小學五年級睇真係笑話有粗口

跟住返學同同學講仆街定係陷家產

一講完好驚，心虛驚佢會同老師講

推

想知

佢又冇做錯d咩 重要冇打5p字個d 好地地做乜要起佢底

叻仔

你哋咁得閒好心就屌多啲政客
響到玩小學雞
乜都無做錯就俾你哋屌
班政客呢

好可愛

痴線笑撚死

仲未夠高同人對望就咁柒串

好彩follower有佢10分1 唔洗咁肉酸

乜撚野重要啊屌你老母

唔鍾意就唔好睇 咁你又睇？屌你老母

俾老豆借刀？

新ig咩名

好細個

_ho.lam._

留名

人地都唔應戰

我又諗起你老婆啦

做乜起人底

好正義
世界靠你地啦

可能係假膠黎
點知咁多mk on9上釣

一半followers都係shop

屌影衰姓陳
仆你個街我個名都有呢個霖

Del曬post

Live

佢冇打5p字

成班巴打扮古人狙擊佢 笑撚死

笑到透唔到氣

喂跟個大佬連佢咩料都唔知 我地班靚邊有面啊？

古今中西國際匯集地

笑乜尻，佢手字仲好過依家啲連登仔 至少識打個唔字

連登仔又比人撚

笑人小學雞
自己字都唔識打多隻
可能人地識字多過你

我明 我真係明

咪就係
小學第一次聽完同學講粗口 覺得好威又想試
終於趁上緊堂個陣 去咗廁所入廁格鎖住埋
細細聲講咗句頂你個肺
講完驚咗成日驚畀人聽到報串

屌 人地小學雞又無搞著你 洗咪咁洗人版
大把依啲以為自己好型既細路仔
無啦啦比成班連登仔搞

對你好 如傻系屌老母

笑撚死
可能有上連登追post

有啲app係可以以like 同follow 人地賺app內嘅錢 再用個啲錢買like or follower 幾方便 不過缺點係好似上面咁 全部都係外國人 所以佢地follow左唔少人

明明個樣都幾趣致啊，點解而家點小朋友變到咁講野架

用 他媽的 竟然冇人屌

呢樣真

我覺得事主完勝

有冇小學雞出黎講吓你眼中條友算唔算靚仔

好惡

我d like係佢5分1炸

呢個真，用字正確，冇用5p 字

Lm

喪撚身同大兜兜點解？
睇唔到個細路講咩

佢啲粗口仲流利過我

死𡃁仔黎講算係幾好樣架喇

我小學黎
叻仔

好撚過連登班5P仔

樓主鐵條鐵咩 人地外表幾歲 內在幾十歲架啦

Ig del晒相

Bb仔黎既喂

我講粗口都冇佢咁流利
唔知佢老豆老母知唔知個仔有呢一面

佢打字講既野 同佢個樣完全MATCH唔到
佢係咪借刀架
雖然係表情撚

但完全無MK火星文 又通順 齋係呢樣都要加返50分俾佢

喪撚死係咩玩法 呢期新岀？真係未聽過

搵唔到呢個人

撩鳩我皮 乜撚野黎

屌，好撚好笑

連登真係好多小學雞 咁撚得鳩閒開古人ac玩野 on9當有趣

玩到呢啲傻撚仔跳樓都唔撚可惜
咁細個就咁閪串
邊個賤種臭閪生呢啲弱智仔出黎

比個小學雞撚返狗轉頭

D古人仲on9

唔知點解rap撚左出黎

個樣似小一囉
點解依家啲人越嚟越惡

又出黎呢班古人

屌

小丸子實際年齡好撚老啦

True 好驚同學仔報串

冇哂comment既

喪撚身
爽身粉呀?

同級 隔離班

DETAILS

你班人玩到咁撚低能都覺得好玩
真係唔知邊邊先小學雞

呢班人都痴線

你幾歲

笑左，10後上連登

有無巴打可以同我講事主做錯咩事卑成班連登追擊

喪撚身同大兜兜點解呀？
有冇連登既中小學雞解釋下

唔好做埋啲咁低質嘅事黎影衰連登好冇啦 ，小朋友除咗mk又冇做啲乜都無端端俾人玩

無啦啦去蝦細路

利申 花生照食

返學啦細佬

無論咩post都會見到有人懶係眾人皆醉我獨醒咁屌人...

你係其中一個

sor我都係

算啦 block左佢地當睇唔到咪算 費時無癮又阻住自己娛樂食花生啦

你班人玩到咁撚低b 來來去去扮粉絲
對ben哥又係 對佢又係 咁就叫撚咩
悶唔悶啲 ？
你玩得好睇嘅 我咪睇得高興囉

講真 睇字係幾霸氣
邊似你班毒撚講我我我。。。屌。。你你你。

幾好笑啊
唔通你？btw 小學雞唔玩得

唔驚啦ching
Lihkg多小學雞
全部大愛上身

屌，就咁睇我覺得你地班友冇啦啦玩9人仲小學雞過條友喎

返緊

OMG，好似係我個學生，讀慈x

小學miss都上連登
霖仔平時有冇係學校食煙講粗口屌鳩人？

大你老母愛咩 依家條O靚仔上連登自爆咩?

佢係自己IG講野關你老母臭閪撚事咩

咪撚成日做戇鳩野影撚衰連登啦

佢自爆就無撚野好講 抵被人玩

估唔到佢網上咁狼死
BTW，我係紅巴

係咪鄭sir
我係坐佢隔離果個

上班時請勿再瀏覽LIHKG討論區， 否則你將會被內部處分
何校長

好想知喪撚身係點解

慈幼葉漢小學？

老師扮校長仲要話返自己上連登係咩玩法

竟然會有人撐條小學雞
連登好快變fb

洗唔洗輔導下霖仔

咪搞咁多野喇

撐你老母咩，覺得你地班友on9就=撐條友呀，你都冇腦既

阿sir

笑到GAP GAP聲 老師都走埋出來撚埋一份

巴打個名咁似撚樣強嘅

喂佢依家叫咩名啊

咁細個粗口成文

都on9
無野做搞o靚仔好威
同d mk有乜分別

笑人小學雞既同時自己做埋d小學雞野，仲覺得好好笑，又話連登乜乜乜，連登有你班on9就真係越黎越低質喇

樓上位紅巴呀sir
可唔可以幫手問下霖弟弟喪撚身係點解
我諗撚左成日撚到我無哂心機返工

其實成班咁大個去搞鳩人地小朋友
唔係仲無聊咩
幾時變到咁低質
個個都有過唔識野既時候架啦

我樓下間小學
我都認得佢
成日通街走

新會然

以前啲mk真係好樣衰
呢個算正常樣啦

其實呢...呢個叫街童會唔會好啲?

我學兄真係帥到喊

佢fol係我九陪

佢應該想話「喪生」

個細路大個左一定覺得係黑歷史 不過依家依一代真係好易比人放上網，搞到第時出個post都要小心d

我懷疑係個6歲細路個呀媽管理

喪撚生係咪解死撚咗？？？

係冇家長管 好似係同啊爺住

鳩同尻都未識分

尻同鳩咪一樣用錯

傷身下話

個follow係我50倍

笑到仆街

無心機做人了

班古人中西交匯真係笑撚死

政治嘢就得把口講
玩細路就成班衝出嚟玩

你點知
但通常冇父母管都易學壞

紅巴sir 我唔識教仔。可唔可以教好下佢，將來做個有用既人

全部正字既小學雞

慈幼仔